其實拉划艇機係咪可以瘦腿？

拉左3日，點解我覺得條腿越黎越粗咁

用錯力

粗先正常

好似係瘦肚腩

如果怕小腿變粗 係咪唔應該做？

咁如果想減肚腩同腳係咪要用返跑步機
利申唔識gym啲野

瘦腿要長跑
加埋腿部運動線條再好睇啲

減肥預左波都減埋，長跑加飲食一定瘦，好似係
利申未減過

爆發力更係粗

拉得幾日機隻腳就即變操 咁你做多兩野掌上壓咪可以去選健美

變操正常
划艇用大脾四頭肌 加calves
加上唔似長跑 槳槳都需要爆發先拉得郁部機
所以腿部肌肉會發達左
不過划艇機係會瘦到上身 呢個真 因為上半身冇咩點參與
要瘦腿只有跑

利申 划艇專家

邊間u

瘦全身呢？
剩係keep住跑步得唔得？

划艇係全身運動，理論上係可以瘦全身包埋腳
想集中瘦腿同腰要跑長跑，想練埋大隻就游自由式

How abt u ching

划艇專家？ 你上過course?
咩隊先 攞過獎？

Btw 我都好想學